點解出去食野D配菜永遠都無西洋菜同通菜?

多數都係撈D菜心 黃芽白 白菜 芥蘭果D比你,點解?
黃芽白我知好平,但菜心應該唔平wo

會唔會係因為菜心果D求其淥下就得,而西洋菜同通菜唔會就咁淥,所以麻煩D煮?

唔擺得耐

椒絲腐乳炒通菜？

多謝

配菜呀

用左黎做街

d 渣痴碟冇咁靚仔

都有道理

難清洗

依個真，洗唔乾淨直情有沙

西洋菜車仔麵

西洋菜要洗好耐
其他沖沖水

西洋菜唔好睇 唔靚
鳩up

通菜唔好食